(警世)鬼佬想呃我$900不果後恐嚇我

賣卡遇騙徒 損失重複舊卡

太長唔睇

too long

鬼佬？
唔太覺係

想點?咁少事放上黎想圍爐?

:You think am joking right?

鬼佬英文咁能屎？我覺得似蝻喎

蝻feel

人哋恐嚇咗你乜？

首先，佢send比你封銀行email英文文法有極多錯誤。

第二，佢自己啲英文都廢到離哂大鋪。

好難scam到人囉

蝻喇

你幾多歲呀
玩埋d弱知卡

You wait and see ok

you are mad ok你不如直接操他媽可能佢打番簡體字屌9你

同埋個D好撚長既英文都係copy and paste架啦
你老母一分鍾都無篤到部電話幾百下?

回佢一句I don’t know English 就bye bye 啦

你無錯驚咩人地報狗
有哂record

i diu le lo mo chow hi
u want do what seven??
if you want 1on1 ,u come
i fight,u,u know??
my power powerful
KO you,you sun of bitch

佢d英文199999百蚊吹到自己搵律師又盛， 佢真係唔知價喎得啖笑

咁認真做咩，你咪呃下佢話你好驚

搬明南亞或馬拉狗詐騙案

仲咁得閒理佢

銀行送你1000 比人, 再叫你自己追, 仲要bitcoin or Apple
真係唔係正常人作得出
currently 喺Canada又咁快返到元朗警署
即日返都好, 依家隔離都唔洗咩
以圖搜尋下張報案圖睇下

銀行收bitcoin

佢個檔案編號2019年

die in jail ?

你直接覆返佢
Too long don’t read

勁多人比人咁樣呃o左手袋走
話insternational bank transfer要幾日
但即時已經有DHL上你屋企收走個手袋

ALIPAY???

我都試過 佢會不停要你比錢
話銀行過多左一話收唔到email就屌鳩你
逼你down個追蹤唔到收數者嘅app過數比佢
我上網睇過佢話會話咩FBI 你唔理佢blk佢就ok

pls, pls dont call police ok
i wire money to u right away ok

為900蚊見曬律師又盛
係咪我唔知宜家法律界行情

屌，樓主支那狗

my power powerful

On9鬼佬又係扮入左錢落銀行比你退唔到錢再send張收據比你，要你寄件野比佢先成功過到數

唔怪得咁ON9 屌

一睇個case number 就知無報警

落飛機唔使隔離就去元朗狗署播毒

蝻亞仔 VS 支那傻西

報警有用就唔會成日都發生呢啲野

想問呢單野係上年19年發生既?

今日

係假架喇，不過睇number點分辨到

I *have agree*

一定係印度/非洲scammer啦

樓主介唔介意俾個懶人包

哂氣多數係d窮西先會上當

咁有錢call laywer, 不如繼續搵錢

叻既打工仔一個鐘都幾百蚊以上，得閒搞咁多野

不如休息下重好